[24/5] 最新口號：民族自強 香港獨立

推到全世界都嗌

民族自強 香港獨立

香港人 反抗
香港人 建國

嗌爆你

90後先會叫
30以上一定唔會
呢個口號風明顯係某政黨帶風向

又想屈人係政黨

民族自強 香港獨立
One Nation One Hong Kong

弱智仔

Nation 好似好難大聲嗌到咁
有冇咩替代到

你唔中意咪唔好叫囉
乜鳩都話人帶風向

民族自強 香港獨立

香港民族黨（英語：Hong Kong National Party）是一個主張香港獨立、並因此被香港政府禁止的政黨[4]。該黨成立於2016年，2018年下半年被香港政府禁止運作。[註 1]其召集人為香港獨立運動支持者陳浩天，發言人為宋超然。該黨主張香港脫離中華人民共和國，建立獨立主權國家的「香港共和國」。
政黨口號 民族自強，香港獨立

咁當年天琦夠嗌光復香港 時代革命
咁而家係咪全部人都係本土派啊
Logic fail

民

推

主

Nation 有民族嘅意義係入面
我覺得ok

自

強

定係

香港獨立 刻不容緩

One nation
One Hong Kong
民族自強
香港獨立

提防五毛 分化撚 風向撚

Push

香港獨立擺後面一齊嗌先夠大聲

推唔到, 不過我支持

你岩

民族自強

希望真係聽到啦, 急需一個新口號

同埋民族獨立旗用黃黑都好好

想舉咩旗就咩旗啦

香港獨立

討論下可以幫推啊, 有討論引到人回復, 就有人推了

大聲嗌

點解無人推？
全部唔敢認係港獨分子？
怕左國安法？
我支持香港獨立

打倒共賊 香港獨立

其實都好有趣, 光復香港時代革命係香港第一個巨規模既弱武裝團體本民前係2016年2月28號既口號, 去到2016年9月選舉, 香港第一個無乜規模既港獨團體民族黨既口號就係民族自強 香港獨立

仿忽口號都在進化, 由唔敢講革命, 變成時代革命, 由唔敢講港獨, 變成港獨, 2016年留底落來既legacy, 2019/2020延續

唔知仲有冇舊社運圈人士記得, 當時講革命都係一個敏感詞, 估唔到2019年就每人都識講了, 大概係更大既壓逼, 就會逼出更深既意志

再推

香港需要浴火重生 大家準備好未

民族自強 香港獨立

30以上

叫得香港獨立就係分裂國家, 但正正對家唔俾我地分裂, 先更要獨立

係
我成日都唔明點解最重要個字係前面
全世界淨係聽到唯一出路
但重點係香港獨立

其實7月21上環火戰之前, 都無人叫時代革命, 點解524唔可以係開展新階段, 就係要搞獨立革命, 不過都要夠多人有共嗚, 口號先感召到人

師兄不如你打民族自強, 我地覆香港獨立

不自由 毋寧死 妥協最後 失敗者只會係你

平等自由應該屬於每一個人

光復香港 時代革命

民族自強 香港獨立

香港人 建國

524跟本要以香港獨立為主題

祈求民主與自由萬世都不朽

樓主唔好放棄啊, 一齊推吧

一句講晒點解聽日嗌香港獨立係咁重要！

民放自強收貨